知唔知對靴係咩牌子

都成七，八年前嘅款
好想買返
但唔知咩牌子

mizuno

搵唔到啵